建議每月處死2名行為失當的公務員

拍你咁耐 最啱聽依句

一雞死一雞鳴
咁多個政府部門
一個月先得兩個
世界末日都未死得哂

企開d 啦屌你老母

Hi 我的拍擋

2個咁少

建議每日處死2個破產人士

由高官做起得唔得？

咁選舉事務處應該冇哂人

建議處死建議每月處死2名行為失當的公務員的破產人仕

屌你咩, 我唔想死

高官ok?

贊成
咁玩一個月至少死二百個港豬刁民

唔好攪中底層ok?

係都新香港人啦下話

y

應由公務員事務局抽簽

你都白撚痴
如果你當年讀書時
我話每個月殺一個最低分嘅學生
你估你仲會唔會好似而家咁讀書不成又住公屋？
用下柒腦啦

咁要死破產宮先定死特首先

無破產官你點搞老破

無人敢做政府工

呢個應該只適用高官

政府工全部OVERPAID

無錯, 係overpaid
但唔應該要死law, 最多都係無左份工